[
    {
        "id": 108,
        "question": "İki şey arasında bağlantı kuran kimse, vasıta",
        "letter": "A",
        "answer": "aracı, ara bulucu"
    },
    {
        "id": 42,
        "question": "Türk halk müziğinde en çok popüler telli çalgı",
        "letter": "B",
        "answer": "Bağlama"
    },
    {
        "id": 1363,
        "question": "Ateşli silahlarla atılmak için hazırlanan her türlü patlayıcı madde, mühimmat",
        "letter": "C",
        "answer": "Cephane"
    },
    {
        "id": 542,
        "question": "Ucu yassı ve eğri, büyük iğne",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çuvaldız"
    },
    {
        "id": 74,
        "question": "Kabıyla birlikte tartılan nesnelerin kabının ağırlığı",
        "letter": "D",
        "answer": "dara, darası"
    },
    {
        "id": 1211,
        "question": "Bebeklerin yürümeye başlamadan önceki sürünme performansı ",
        "letter": "E",
        "answer": "Emekleme, emeklemek"
    },
    {
        "id": 219,
        "question": "İstenilen şeylerin yazılması, doldurulması için hazırlanmış basılı belge",
        "letter": "F",
        "answer": "form"
    },
    {
        "id": 1430,
        "question": "Makine yağı",
        "letter": "G",
        "answer": "Gres, gres yağ, gres yağı"
    },
    {
        "id": 1100,
        "question": "Din buyruklarını yerine getirmek için hacca gitmiş Müslüman",
        "letter": "H",
        "answer": "hacı"
    },
    {
        "id": 266,
        "question": "Bir kararı, bir yargıyı yerine getirme, uygulama, yürütüm",
        "letter": "İ",
        "answer": "infaz, infaz etme, infaz etmek"
    },
    {
        "id": 1233,
        "question": "Bir düzlemdeki konum, coğrafik konum",
        "letter": "K",
        "answer": "Koordinat, kordinat"
    },
    {
        "id": 1176,
        "question": "Döne dolap, korku treni gibi çeşitli oyun araçları bulunan yer, eğlence mekanı",
        "letter": "L",
        "answer": "Lunapark"
    },
    {
        "id": 319,
        "question": "Bir olayın, bir durumun etkisinde veya karşısında bulunan",
        "letter": "M",
        "answer": "maruz, maruz kalan"
    },
    {
        "id": 1111,
        "question": "At nalı yapan demirci",
        "letter": "N",
        "answer": "Nalbant"
    },
    {
        "id": 348,
        "question": "Gereğinden çok yemek yiyen, doymak bilmeyen (kimse)",
        "letter": "O",
        "answer": "obur"
    },
    {
        "id": 657,
        "question": "Mecliste bir konuda oylamaya sunularak karar verilmesi istenen yazılı kâğıt",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Önerge"
    },
    {
        "id": 374,
        "question": "Parça, kısım",
        "letter": "P",
        "answer": "pare"
    },
    {
        "id": 1643,
        "question": "Tarımda bir yılda derlenen ürünlerin bütünü",
        "letter": "R",
        "answer": "Rekolte"
    },
    {
        "id": 412,
        "question": "Bir kimsenin, bir kurum veya bir toplum içindeki durumu",
        "letter": "S",
        "answer": "statü, statüsü"
    },
    {
        "id": 1127,
        "question": "Şen, neşeli (ses)",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şakrak"
    },
    {
        "id": 721,
        "question": "Bir şeyi bir kimseye veya bir yere ayırma",
        "letter": "T",
        "answer": "Tahsis, tahsis etme, tahsis etmek"
    },
    {
        "id": 778,
        "question": "Zafer, Üstünlük Sağlama, Yenme",
        "letter": "U",
        "answer": "utku"
    },
    {
        "id": 1474,
        "question": "Altyapı üzerine kurulan, oturmaya veya üretime yarayan yapıların tümü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstyapı"
    },
    {
        "id": 771,
        "question": "Araç, taşıt anlamlarındaki söz",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasıta"
    },
    {
        "id": 1576,
        "question": "\"Aksi takdirde\" anlamında kullanılan bir söz",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yoksa"
    },
    {
        "id": 1290,
        "question": "Keyifli, eğlenceli olan",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zevkli, zevk"
    }
]